家用電腦裝linux黎做乜？ MR.A：你老母做雞唔等於全部人老母做雞

政治頭腦

經濟鬼才

文史專家

你老母做雞

屌

前排圍觀

如果你身邊有it 同事， 你問佢乜佢都用問題答你，一係九唔搭柒，要多啲關懷下

樓主似乎跟無奈/高人工兄係同一路人, 加入咗香港瘋狂突擊Mr.A專員公署!

到底家用電腦係乜？唔話你知 linux 少人用？大把中國人憎香港啦

留名學野

以問代答
唔直接答你

見到呢 D post 真係覺得香港好慘

咁你有咩打算？

我冇打算，對手把口生係你地度
破壞氣氛 係咪等於 唔理性 ?

敢問破壞氣氛點樣可以理解成理性行為？

哩個貼好學術

屌
次次想比啲正常少少有點建設性既comment
等隔離個post唔好死
點知次次都係過一兩日又變罵戰
咁真係好咩？

Sorry

sorry

（其實我都睇得出mr. a係幾串既好似係）

我已經feel到就黎世界大戰

有少少過份狂熱，不過對推廣Linux嘅決心我算係幾欣賞，就係方法唔太討好巴打們，Mr. a唔好介意我講真話，平時我好少嚟呢度，通常財經台多，只係見冇乜客成個政事台咁，入嚟玩幾日 我唔係IT狗，太過深入唔識

其實道理就唔難理解既

就好似大家點解放棄高登走過黎連登咁解之嘛
高登壟斷左咁耐又濕尻又唔好用又唔改進又霸道
但係真正解決到大部份問題既連登出現之前大家只好死死地氣用高登 因為無可以完全取代既solutions出現
當連登出現左就高登想留我地都難

所以 windows要鬧 linux都要promote
但linux既community一定要主動出擊先有希望好似打殘高登咁打殘windows
MR.A都叫大家用linux叫左咁多年啦
大家咪又係唔用
證明屌選民係冇用既

好困難，現實啲講，Linux社區冇錢，甚至係開源社區都冇水(前段時間openssl莫財差啲攪到摺，小弟都捐咗啲散紙)，冇水就冇說客，政府係教育政策向大公司傾斜，好多人由讀書已經接觸MS,Apple嘅嘢,習慣晒，呢一堆顧客出到社會可能係公司決策人，又將佢嘅習慣帶入公司，例如全公司msoffice，人人用doc檔，我係呢間公司度做為咗食飯都要用，其他軟件開發商睇市場，梗係開發市場大嘅產品，如此就做成Linux Desktop邊緣化，唔關價格問題，免費唔足以禰補慣性

Linux嘅軟件開發者好多係個人hobby，或者幾個人嘅「假日節目」，好多時唔能夠持續，原因都係莫財，只要生活忙於揾食就停，冇持續support之下好多公司係唔願意用，如果作為IT狗，例如系統管理員，我可能都會用ms嘅嘢，有問題比錢ms，反正公司錢，攪唔掂屌柒佢，冇責任又到月尾出糧，屌那聲攪啲Linux work station，咪做撚死自己，當公司唔用，普通用戶係屋企都唔用，因為做唔到公司嘢

個人睇法，唔啱勿屌得太大力

（你估我係MR.A咩）
只能說sad but true
你睇下啲官連open data同data is open 都分唔到就知